《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 2

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區

繼續

credit scene

整個faq答d低能野啦

唔知有無人熟漫畫，CM係咪可以利用Darkforce做高速teleport或瞬間移動？

睇完，同其他marvel電影差唔多，追開嘅應該都會鍾意，不過女主都係好樣衰

btw，stan lee

第一個credit scene最好J

造型靚好多

睇完覺得佢無咁醜 未來10年應該都唔會點走樣

有冇人覺得captain marvel 同mother fucker講嘢啲語氣好挑逗，其實佢係咪鍾意局長

同感

套戲中上， 件戰衣變左色都是比平時肥

影像MCU 是無得輸

音樂就一般， 套戲sell 女權， 90年代又是女力爆發年代，

Girl power 的music 太少

90年代彩蛋都比想像中少

中分個髮型幾好睇

符合cm 本身硬朗性格
反而覺得fury有少少鍾意佢 但又唔敢鍾意

原來唔係得我一個，最尾廚房嗰一幕唔講以為愛情劇

搞到想睇番真實謊言

個片頭

一陣射爆左

宇宙飛髮舖

d人解撚到去平行時空
係咪on 9架

now loading好好笑喎
全部人定格

兩個都flirt緊啦個感覺

讚就唔洗講, 想講下有咩唔好
最後大戰講佢突然解開supreme intelligence好似太急

啱啱睇完，聽到coulson把聲有種好掛住嘅感覺
希望佢復四可以同May出返來

第一張圖成日覺得好似爆超三

近鏡睇都唔覺樣衰 中上啦
而且仲好型

幾鍾意呢套D畫面
覺得幾好睇幾靚
而且又有種霸氣既味道

其實都加左唔少
不過主要都係科技上

May有啲難，始終係劇集角色
Btw 第一眼見到Coulson好感動

阿諾個老婆真係好淫

Same 佢髮線好前好陌生

但好懷念

本身把聲已經淫淫地

我覺得都可以 一開頭佢俾同袍恥笑 俾老豆屌果d flashback都已經鋪排緊佢係一個點o既人

Car chase同dog fight真係好有90s Hollywood 味如果當年有入戲院睇Independence day/ 生死時速應該明

把聲好聽左

有無人同我一樣睇到一開始logo已經有少少眼濕濕
Thank you Stan

幫你一把

其實由電話亭開始已經flirt緊

老老實實，我本來期望女主角會同祖迪羅打到痴線，就好似Man of Steel咁，結果……

女主角開槍射爆個引擎時，明明祖迪羅都企得咁近，但受能量影響既就只得女主角一人…

演員其中一個賣點係個人好惡但把聲好淫

打鬥完全唔好睇喎

最好睇打鬥
就係開頭同上司打果段

冇乜"打鬥" 係2邊不斷射射射

型能到

同樣射爆引擎 點解雷射眼大佬要死

完全屈撚曬點會好睇
D 人打佢就r 痕
佢打人就飛幾丈遠
Popcorn+交待發展完全交足貨啦

美國隊長睇落好似瘦左

同一貫英雄電影一樣啦⋯⋯

想知佢吸收果個能量既來源係咩? 點解咁powerful ? 多元宇宙級?

我由復二開始己經ff緊會見到Daisy

最後直頭唔撚射 用個身黎撞
你估你係hulk咩

依d細微位唔好拗啦同主角唔中子彈差唔多
又或者類似磁鐵咁 都係成堆痴最近果個嫁啦

但最尾踢走祖迪羅果part又影得佢幾靚

霖左ronan既話之後都冇戲做

佢勁過hulk

套戲算係交代左佢係avenger入面最勁 唔洗拎hulk黎比啦

超人同樣都係屈機 但打鬥就好撚好睇

明晒

其實av1咁大單野應該call佢出嚟

我覺得超人同佢都唔錯我都係當卡通片睇

有幕大字形咁撞埋隻船度,之後隻船爆左

大佬你可以射唔撚射 用身體撞啲太空船做乜鳩

神選之人
如果同祖迪羅都打咁耐 點同Thanos打

如果cm變到超人咁肉博就冇咩cm feel，cm個感覺係狂射能量多過埋身抽

tesseract

Hulk 冇技就話用撞姐

因為撞仲勁過射

局長隻眼就咁比貓抓瞎？？？？

打鬥頂級
mos bvs aquaman ca23 avg3
中級
ww thor3 goto2
下級
bp ds homecoming
垃圾級
marvel隊長 ss thor2 thor1

問題係嗰隻唔係貓

超人 基本上既套路就一定會有氪氣石

無氪氣石 就即係正義聯盟咁
全家等佢carry

前中段好睇 用插敍黎講返過去係唔錯
女主都做得幾跳皮可以補返感情戲不足
唔好地方係打鬥完全無吸引力
但實力一面倒無法有一個好對手
而且唔知係戲院定套戲畫面好暗
總括黎講我覺得好睇過黑豹
同蟻俠果兩套差唔多
Marvel入面算中上

如果你當佢係貓咪覺得小兒科

扯左

瘋奇獸

其實係為左保護粒石，俾人監生挖出黎

咪係 都唔知你地點睇戲 局長咁偉大

dc9 id都唔洗check wor

認真???

大家都爆光之下
雷神型好多

不過老實講佢男性荷爾蒙應該高過你
坐足兩個鐘都睇唔出佢有女人嘅一面

做咩同一個毫無保留既dc9認真

其實佢係咪想講gotg2

最尾fury話cm去咗宇宙幫唔到地球
所以先諗住組team人保護地球
最後畀cm啟發改個名做avenger

fury仲話冇特登搵都俾佢遇到cm，
依家開始搵一定組到team人

咁照計CA應該係佢第一個想揾嘅人
因爲起碼大約知道邊度搵到

所以叫CA做first avenger 其實好合理

佢個比腦抓傷果下既反應唔似瞎

其實係咪戴黎扮野

dc9打錯都好正常

起一起佢底原來係溫子仁改左個柒名

第二張似human torch

睇3d某d 響太空船入邊既場景都覺得暗
你響邊睇？

發炎架麻 之後都雞蛋咁腫

始終男人英雄好睇好多

gotg2 我其實幾鍾意，yondo無雙同火箭groot秒成船人果part幾型

好掛住好掛住好掛住Coulson

bvs batman救超人老母個場同boss戰好正
gotg2先岩
個人幾鐘意最尾打老豆個場

粒魔方唔係同隊長一齊係北極到
然後shield定stark老豆去搵返?
點解會上咗太空到?

咁無可否認dc打鬥真係出色既

今次出得好少

政府拎左黎搞飛馬計劃

見Coulson出現返係大銀幕真係有種莫名嘅感動

好睇 而家D影評

呢到mcu post

dc狗躝出去自己獨自打j啦

荃灣
其實佢應該幾條友夾埋有武器打鬥戲做好d
始終飛船入面好似未覺醒曬咁可以打下
你話之後一拳打爆飛機就無得講姐
果陣都覺醒曬又識飛同埋都完場

最尾唔同jude law單挑失望
同埋主角已經唔靚女仲成日show佢頭髮亂晒同回憶e牙流鼻血個樣真係唔討好

唔好忘記仲有句It’s not just a scratch
Skrull同Kree都怕o既野一定唔簡單啦

有啲位嫌佢太畫出腸
例如驗屍個位，唔駛做到咁出講明上司係假扮
暗示少少，到𨋢個位先由Fury估到會好睇啲

最後打字個位就好好多
唔駛影個moon其實都估到佢打咩字

sor囉 唔講dc啦
唔好嬲啦

唔記得左Coulson係邊集死

睇到個超粒方話自己排最高既marvel戲係黑豹
其實呢套都好睇過黑豹多多聲啦

A1 Loki

黑豹最overrated就真，成個mcu大把好睇過佢啦

飛船個位Jude Law都已經知自己唔夠打

躝啦屌，改個id混入mcu post吹奏dceu知唔知醜字點寫

dc9垃圾到要係m post r存在感..
肉撚酸

連nick fury都唔知

睇超粒方會睇壞腦

之前睇啲漫畫recap
劇透咗知隻貓係外星怪物

我兩邊都鐘意睇
咪咁小家叫鐘意dc既人躝啦巴打

條友成日扮PewDiePie扮到好柒

Cm可以突破kree痴係佢頸個舊野
同aos入面daisy一樣 有冇人記得
但daisy好似三兩下搞整得甩

甚麼飛馬計劃諗起香港果個溢華牧師

其實電影一開始佢係願意單挑
後面知道咁多野就覺得彩jude law都on9 點解會同一個利用我兼限制我o既人打交 唔需要同呢d人證明自己

點解佢要照抄pewdiepie其實
係咪台灣人好少睇英文youtuber唔知佢抄
佢個channel其他果幾個partner, 正正常常做影評咪幾好睇

真. 貓星人

其實冇真死到...只係去左AOS度

係囉本身以為會多d，起碼好似Thor1咁
不過見番佢已經好開心

呢期佢好興扮被迫害，總之就乜柒都加句dc好d

啱啱睇完，套戲跟足公式，穩打穩紮，所以一定冇死，但係各方面就普普通通，冇咩驚喜同突出嘅地方，最估唔到嘅只係Skrull喺套戲嘅定位。
個人認為係Marvel正常發揮，排名應該喺成個MCU嘅中間。

打字果陣起埋歌

好想original avengers知道其實佢無死到呀

專登為左呢個角色改埋細節位

但係返到aos又係不斷係死亡邊緣徘徊
對上果季講緊等死

就咁睇神盾局係果期好似仲係流流地 加上佢position 都唔係高級

已經有youtuber講bug位

收嗲啦傻狗

BVS
我睇到既係編劇buff batman
debuff superman int
之前唔知對方有氪氣石武器
俾batman 禁住黎打 OK
但係之後唔撚識拉開距離
再者 以超人既速度
當知道batman 有呢類武器
應該有能力避開
精彩? 我究竟睇緊乜野

銀河守護隊2 打鬥場面咁流你覺得係中級

希望佢同局長一齊番生

總結少少一齊討論下啦

其實我覺得黑豹幾好睇 文戲果方面
我鍾意睇佢決定點做先係good king
特別係所謂反派o既killmonger其實都無錯 我鍾意睇呢類「反派」
最尾兩貓互打果度就

AV4如果CM+好人版奧創聯手，咁就屈哂機了

直覺Skrull個外星人細路應該會黑化

Jude Law個角色由頭到尾都好唔立體
求求其其又係果啲一出世就咁奸咁

佢做返鄧不利多好睇好多

見到bvs已經唔使再睇
連dc fans都敢提既黑歷史都敢提

佢講野語氣真係正宗死港女咁

咁真心鐘意呀ma

個套路都似係啦
呢個種族點都會有啲激進派要復仇要性

冇人討論stan lee 咁
起地鐵望住stan lee 笑個下好令人心up

岩岩馬拉松Stan lee出現成場拍手歡呼

係先前電影
局長話諗唔到神盾局簡稱，但依家係90年代已經講到出黎
又話之前講過隻眼因為信人所以冇左。

大約係咁

不過要求證就要睇返英文字幕去理解

利申仲未睇

我個場, 好多都"哦!!!!"一聲
當係作為觀眾嘅tribute

Black panther killmonger文戲好掂，Michael B Jordan真係型到仆街
最後一齊睇日落個scene，加埋cause they know death is better than bondage
如果無左killmonger/Klaue/Ross就真係連文戲既價值都無埋

信貓星人

岩岩扮fury 叫隻貓食人個動作

有講過，得fans先明cm係對住stan lee先笑一笑

佢個仔望左殺人果下 應該伏筆黎

真係浪費左Jude Law
雖然我m記死忠但m記真係成日晒左d好演員做即棄反派

Fury擺明擺型

Coulson只係去左個好神奇嘅地方

endgame之後好似就再冇stan lee

咁佢真係信隻貓有靈性會幫人先咁講
我覺得本身局長性格講野都係gap gap地係avg年代收斂d姐

homecoming2先係last one

同一場

佢有套笑片都係做呢啲反派(醜角)
金主角係個肥妹特工

仲做得好過呢個奸kree好多

Tahiti, It’s a magical place

不過endgame做最後客串會好過homecoming2

你唔同我講話係batman superman
動作場面設計得係精彩
但係掛住batman 同 superman 兩個名
咁樣set場打戲
對唔住 我真心接受唔到
有bug唔係問題
但係個bug大到完全講唔通就係問題
我都唔講最後超人大嗌老母個名
就可以同batman 化敵為友 一齊救老母

銀河守護隊 畫面係做得幾靚
但打戲 明顯係鳩打

啲禮物

電腦CD rom
Nirvana , No doubt d歌
聽得明覺得好撚老

其實套戲都幾左

上個post有人話太少描寫cm性格
我又唔多覺

後尾入matrix個位都講得幾清楚
電腦話佢只係地球人，乜能力都冇
之後就show佢又細到大跌低都係自己爬係身
講佢係唔服輸，永不放棄咁

有咁powerful咩個tesseract
咁thanos 有齊咁多粒石咪仲屈

gotg兩套都係鳩，但係佢就係sell鳩，觀眾又buy

外星文明好難理解load碟要load咁耐

算啦，即棄反派真係劇本問題
其他m記都係咁

其實佢地個回春技術點解咁撚勁
之前廉政風雲個回春咁膠 班友都要打晒j
但marvel 個回春技術差唔多無破綻

彩蛋入面CM係咁樣Join AV4死剩果班
即係Trailer入面佢地係草地望天迎接果個唔係CM啦

我真係好希望係等Tony隻船

其實要研究主角體內力量，直接困住佢慢慢研究咪得 點解又要安排佢做特警新人類，又俾佢出去做任務，又放小小超能力俾佢用？ 咁咪姐係俾機會佢記返自己身世.....

你有冇睇彩蛋架屌

仲點會係望天睇cm

其實話佢奸又唔算，只可以講係將自己種族權益擺第一既人

好恐怖，Fury同Coulson堅係後生
Fury笠個爆炸頭可以番去pulp fiction

而家d人係要有個uncle ben同你講能力越大責任越大重覆再重複先明

呢套好笑

我覺得主角文戲都ok喎
不過係Killmonger角色設定太好太有吸引力

岩先睇 有個支那婆響前面係咁睇微信
有下想摺起張紙巾掉鳩佢

未必無
不過可能係用第二種形式出現

海運1945個場
隔離有個呀叔做旁白
「嗱真正既captain marvel要覺醒喇」
爆場但都冇乜Feel，啲笑位冇乜人笑
見到Stan lee好似都冇乜反應

巴打你不如睇多次我打乜
我咪話彩蛋入面CM係咁樣Join AV4死剩果班
即係Trailer入面佢地係草地望天迎接果個唔係CM

咁陰公

我都buy 所以如果話佢內容 同笑點
我完全無意見
但偏偏就攞呢套最弱個位出黎講
仲講到homecoming差過佢
真心覺得

都幾悶 劇情易估 打鬥場面悶 成套戲真係為咗睇尾個credit

佢明顯手快過腦喺度鳩屌

我既理解係佢(cm)已經同能力融合左，無辦法放佢走，只因為果樣野係屬於詭族，只好不停用個至高智慧洗佢腦，然後再加上一個所謂思賜既抑制能力工具落佢身上(頸）

唔同時期既大媽爬起身個下型撚到

即係諗住直接用佢做武器

我係咁岩睇漏左頭果句

我都驚一驚，特登睇返自己有無打錯

sorry

你估到班變形人唔係奸？

我真係好鍾意Killmonger呢個反派，真係bp既對照

無責任FF

Tesseract根據一直以來嘅出現Timeline，應該係：

CA1裡面話粒嘢千年前封印喺地球，後嚟畀紅骷髏拎咗，之後同美國隊長打嗰陣粒嘢沉咗落水底，然後Ironman老豆打撈番上嚟，從此粒嘢就歸神盾局管轄，直至Avg1，Loki奉Thanos命令嚟地球，打巢神盾局拎咗粒嘢，再用粒嘢嘅力量開蟲洞放外星大軍打紐約，戰敗後Thor拎咗粒嘢番聖域界，而喺Thor3入面Loki喺寶庫偷番粒嘢，再到Avg3 Loki畀Thanos殺死搶咗，插落手套用

點知嚟到Captain Marvel個故事，無啦啦改動晒原先交待得好完滿嘅Tesseract成個來歷，Marvel有咩動機要無啦啦刻意更動嚟跣自己？最後隻貓喺Fury張辦公枱嘔番粒嘢出嚟，個時間點諗都插唔入上述條timeline，所以我大膽假設，Thanos用緊嗰粒Tesseract有機會係假/唔完整/複製品，Captain Marvel裡面出現呢粒先係堅/完整，所以Avg3裡面Thanos啪完手指，手套爛晒，手臂都傷晒，呢度亦提供到契機畀復仇者改變事實

隻貓嘔粒石出嚟個時間都幾有意混淆觀眾，到底係90年代（留意檯面用緊厚mon），定係Avg3事件後化咗灰嘅Fury所留低嘅無人辦公室？要等Avg4再解畫

當然，最大機會係我諗太多、估錯晒

不過無啦啦喺Avg4前夕講Tesseract，肯定有啲嘢

對付三幾隻spaceship當然無問題
Avg1都有講本身佢係一個好強o既energy source
其實我都好奇 而家設定cm能力係由tesseract度黎 點樣打贏Thanos?
Ds同Vision都曾經拎住一粒infinity stone 都幾乎俾Thanos幾下搞掂

跟返個時代去
完全唔記得粒魔方之後去咗邊

一定唔會係預cm單挑啦⋯⋯

最乖既貓係咪你啊?

睇完
有冇人同我一樣唔慣咁好人嘅Skrull

反而我見佢改造個公共電話,
駁左部gameboy落去係咁笑

想睇佢扮文件櫃

滿大人都可以搞到咁膠

skrull咁正常搞到冇咩感覺

美隊>公海>stark>shield>1990s 上太空>shield>ag1>thor3

好似有一度係電腦斷線？
痛苦回憶出晒黎

有冇人果場睇片頭會拍手？
頭先UA Moko 21:45 IMAX，係我第一次喺電影節以外聽到有人拍手respect
Stan Lee

Fury隻眼

Marvel 馬拉松尾場，片頭有全場拍手

究竟係咪第七粒石

淨係睇左第一個post credit scene 即係BW擰轉面見到CM 果幕，有冇師兄分享下第2個講乜？

我都唔預佢係單挑
但AVG3最尾Fury搵CM 會有種佢係game-changer o既感覺
而家知道佢能力邊度黎 其實即係佢唔會勁得過一粒infinity stone

On9仔，卒下眼屎再睇多次啦

唔係

有冇人覺得最尾著件褸上太空好夾硬

無人講Mother Flerken ?

大家可以睇埋Captain Marvel前導漫畫
解釋左點解av1&2 冇搵到佢幫拖

1943-1945: 《美國隊長》（Captain America: The First Avenger）。
captain Marvel係依位
2010: 《鋼鐵人》。
2011: 《鋼鐵人 2》、《無敵浩克》（The Incredible Hulk）、《雷神索爾》（Thor）。
2012: 《復仇者聯盟》（Marvel's The Avengers）、《鋼鐵人 3》。
2013:《雷神索爾 2：黑暗世界》（Thor: The Dark World）。
2014: 《美國隊長2：酷寒戰士》（Captain America: The Winter Soldier）、《星際異攻隊》（Guardians of the Galaxy）、《星際異攻隊 2》。
2015: 《復仇者聯盟2：奧創紀元》（Avengers: Age of Ultron）、《蟻人》（Ant-Man）。
2016：《美國隊長3：英雄內戰》（Captain America: Civil War）、《蜘蛛人：返校日》（Spider-Man: Homecoming）。
2016-2017: 《奇異博士》（Doctor Strange）。
2017:《黑豹》（Black Panther）、《雷神索爾3：諸神黃昏》（Thor: Ragnarok）、《復仇者聯盟 3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）。

我估係可以令space stone 失效之類既牽制

係,佢上網搵聞酒吧果度,
即刻諗起細個上網斷線既痛苦。

睇到已經有d標眼淚
但我果場d人無咩反應

呢個反派個人覺得係全mcu排第二
最好既係thanos

難聽都要講句
重睇啦

咁你有冇得解釋下

都話聖光氣保護

隻貓嘔返粒石出黎

第二隻蛋既時間線唔係fury 化左灰？唔係第七粒石 咁係reset?

我都係諗唔通魔方條timeline

1942年前 放係地球
1942年 被red skull搶 再同ca打完跌落海

1942年後 Im老豆打撈俾shield

1995前 唔見了？
1995年 cm發現 再俾貓食
2012年loki拎嚟玩

咁貓仔係咩時間嘔返出嚟

想知'跳飛點'有冇討論空間

Jude Law係咪植左髮，個m字額無以前咁嚴重

我都好奇原來佢力量只係來自space stone, 咁點夠thanos打

gotg已經有呢樣野

今集係死人最少既一集

嘔野果度 厚mon咪90年代產物囉 絕對唔係avg3後

1943-1945: 《美國隊長》（Captain America: The First Avenger）。
2010: 《鋼鐵人》。
2011: 《鋼鐵人 2》、《無敵浩克》（The Incredible Hulk）、《雷神索爾》（Thor）。
2012: 《復仇者聯盟》（Marvel's The Avengers）、《鋼鐵人 3》。
2013:《雷神索爾 2：黑暗世界》（Thor: The Dark World）。
2014: 《美國隊長2：酷寒戰士》（Captain America: The Winter Soldier）、《星際異攻隊》（Guardians of the Galaxy）、《星際異攻隊 2》。
2015: 《復仇者聯盟2：奧創紀元》（Avengers: Age of Ultron）、《蟻人》（Ant-Man）。
2016：《美國隊長3：英雄內戰》（Captain America: Civil War）、《蜘蛛人：返校日》（Spider-Man: Homecoming）。
2016-2017: 《奇異博士》（Doctor Strange）。
2017:《黑豹》（Black Panther）、《雷神索爾3：諸神黃昏》（Thor: Ragnarok）、《復仇者聯盟 3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）。
官方

1995，CM離開地球之後嗰日嘅朝早

純粹係cm結局之後既時間

應該係想慢慢洗佢腦做自己嘅人型武器
但成套戲無講過點解kree要做咁多壞事
啲kree好似一出世就咁奸. 鐘意搶嘢殺人

穿越時空 搶先thanos收集6粒石囉

當年入場諗住zip時間
點知咁好睇

復1前 nick行開左姐

睇清楚先屌啦

去到宇宙基地
啲skrull走出嚟嗰陣
有特登留意啲傢俬有冇變skrull

mcu入面唯獨冇興趣入戲院睇嘅戲
後尾好似係明珠台睇翻都唔多專心

又多件衝出黎

都係雷神型d

thor3應該都有題？

即係蛋2純粹接返fury 講話隻貓唔知幾時嘔出黎果到only

一開波有super hero landing

*提

但係呢套講得最多infinity stone 同出左粒power石

應該點都係iron man 先係打敗thanos 關鍵
captain marvel 似係可以救返佢返地球
得佢先識人類科技同就咁飛上宇宙

其實tesseract能力只係開蟲洞, 同時因為可以開蟲洞所以係個強勁o既power source
完全唔覺佢有咩能力可以"逆轉無限"
之前好多人估cm可以幫佢地回到過去 呢套戲入面完全0鋪排 就連彩蛋入面都無 (如果可以回到過去 唔會要ca佢地等咁耐啦)
所以我認為單純依靠cm能力做到咁樣o既可能性係0 能力設定上真係比我原先預期弱

仲有hole,
聽到好興趣

奮

可惜敵人太廢

goose嘔tesseract果度明顯只係接返之後avg1 shield研究佢啦
CM係90s
Howard Stark搵CA係40s之後
搵到tesseract之後俾飛馬計劃研究 所以上左太空
之後goose食左 90s某一日嘔返出黎
fury keep返
有咩問題

睇睇下佢又幾正

識光子跳躍夠啦

經過完ultron同Civil War之後
Hill問Fury 係咪應該要再準備多個後備plan
Fury話 只要盡好自己責任 就唔洗call CM番黎

唔明點解睇套唔洗用腦睇嘅戲都會理解錯到咁 仲要懶醒打一大段廢文
下個post真係要加番個時間線出黎比部分弱智睇

我正想拍手之際....
隔離個男人（拖住條女入場睇）起度睇緊咸網.....

比較重要既位係知道左cm一開始就已經登場係地球
睇黎avg4一開波就黎料

都唔明點解d人會覺得係佢化左灰之後既事，佢ca2時已經退哂位隱姓埋名，何解仲會有佢個office位

agger

駛唔駛問埋點解成吉思汗要打到去歐洲

頭10分鐘

Gemma Chan as Minn-Erva

今集好過thor 1,2 black panther ant man doctor strange

D戲一有samuel l Jackson 升哂班，見到佢就無悶埸。skrull 個角色都幾好，最后一齊食飯都有種族共融意思。

有啲人係要衝出黎柒

第一頁貼左

仲睇超粒方都係傻仔啦

條撚樣玩劇透扮無事最叻 狗也不屌

其實都講到明至高智慧先係奸
個kree理由係for war

Astrid from Crazy Rich Asian

條垃圾 淨係venom果次已經覺得佢真係on9

其實係咪咁難明？
套戲都久唔久講下咁

套戲好似有D晒左jude law 同佢

Overwatch

Howard Stark喺Agent Carter One-shot已經講緊Shield

願聞其詳

d人狂問

D前導漫畫其實可以係邊睇
有時我search又唔多見

有#2 期待中

其實好多作品都有類似橋段
睇得多諗都唔使諗

ca2個種

最後咪同架船一齊photon jump

睇完呢套搞到魔方個時間線有d 亂有無人可以講解下？
二戰red skull 搵到>captian 撞左落海>俾tony 老豆執返>???

上面有

flash man咩

上面有人講錯時間線就話人弱智
駛唔駛惡成咁
一年幾套舊果d未必個個返睇
記得大概劇情就繼續追
追追下細節唔記得唔明咪解釋回憶下囉
我自己好多睇完都要諗一諗啦

令我諗起頭先睇果場
笑位唔係話唔好笑
但條友就笑到誇張到死
聽到打左個突

dog fight 向Top gun 致敬位
有d 分鏡好像睇緊topgun

Wiki話Minn-Erva 1977年在漫畫初次登場

光速回到過去咪flash

就係咁嘅概念

好奇佢哋點會攞到個pager

唔係依種 用快既速度穿梭空間 同光子衝擊已經夠做

聽到nirvana 個到址左

架車係shield專車

你老母就樣衰

你搵成吉思汗比? 你唔係呀?
唔知你認真定假膠
好多review都話呢套嘢嘅缺點係個奸角欠動機, 仲衰過卡通片啲魔王
成吉思汗都講得出...

冇睇晒Agents of SHIELD，唔知Captain Marvel同AOS有冇劇情衝突呢
例如Coulson既過去、90年代SHIELD、Kree

Kree真係搞唔掂 gotg1嗰陣係咁 依家又係

for war已經夠啦 戰場關鍵

印象中冇
但係好似都冇任何交集

冇提過inhuman，連屍都冇留返條喺地球

Captain marvel番地球時，隊長未剃鬚 Black Widow仲係金髮。即是開場無耐就出現，會唔會好多戲份

我有諗過佢係咪有類似FLASH o既能力
但係今集真係完全無鋪排
如果真係有呢個能力, 連彩蛋都無少少少少提示真係有d過份
同埋咁咪同time stone重疊左?
不過我覺得有d奇怪o既係點解過左20年, cm個頭髮只係比20年前長左少少
因為彩蛋果度睇得出髮尾果大約10cm係故意用主角原色頭髮

雷神1 以前奧丁用黎打仗
奧丁保管
唔知做乜去左地球
美隊1 Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到
CM（飛馬計劃）
（比Doc 拎左上宇宙研究）
（CM（貓）拎返）
（係地球 貓嘔返比SHIELD)
SHIELD研究
復一
雷神拎返asgard
Loki係雷神3偷走
復3 Thanos

confirm頭10分鐘官方

我開始都有你個諗法
但諗諗下
Ca同紅魔打 打打下爆石 紅魔飛走
魔方就掉咗
要睇番雷神公司彩蛋 好似有講魔方點得嚟

咁個節奏都好快

呢個after credits scene會係復4頭10分鐘內

唔記得唔係問題

只係有啲明明自己記錯/唔肯定
但係就話套戲有bug
呢啲就離譜啲

我屌隻猫好撚勁

危險度高

雷神1 2011年所以未必係咁

Wonder women都幾百歲啦

CM話番去滅族
同AOS上一季𠴱個kree家族會唔會有關？
另外 偷飛機個幕
係咪整緊架和風一號？

又有咩問題呢
Fury/ Shield 1995-2012都研究緊粒石

都係一個解釋黎o既 話晒佢都半個Kree
我覺得彩蛋呢個細節位係唔錯

cm話鏟上去啫冇話冚家剷

自 你講遠古咁有可能 雷3有講

要打至高智慧

我諗起呢張圖果然Kree最後都係奸嘅

其實有Ronan
已經知個動機係乜啦
咪就係為thanos搶粒方囉

貓爪痕

第一句唔好理 我記錯野打仗個粒係frost giant粒野
但係雷神1 after credit scene= fury叫selvig幫手睇石
係接 貓嘔石-fury研究-到復1劇情

太明顯

記唔記得Avg1 Tony係Helicarrier上面問Nick “What is phase2.”

“Phase 2 was a plan developed by S.H.I.E.L.D. to develop weapons using the power of the Tesseract. “

咁多年都冇官方提過Phase1係咩(好似係，到今日先知原來1995 Nick係電腦draft Avengers計劃就係寫住Phase1

好撚差喎

係呀 個個一出世都應該係大愛左膠鍾意世界和平種族共融

睇完套戲之後，我覺得已經搵到endgame 嘅線索
本身今集係可以有好多野用來作為cm 力量嘅源頭
咁證明能量方塊真係好重要
我諗佢想帶黎嘅msg 就係尋找無限寶石力量真正嘅繼承者
集合佢地嘅力量，就可以推翻thanos 強行利用無限寶石嘅後果
但就算跟我呢個推理，似係繼承人但又生存嘅人，好似得今集嘅cm，可能其他人要靠scott 帶返黎呢個次元
Power: 應該係SL
Space: CM
Mind: Vision/緋紅
Time: DS
Reality: 未知，原本thor 條女最似，但又無份拍
Soul: Gamora

暫時諗到嘅都只係咁

可以認同你嘅講法，但多d 意見ok?

你哋睇嗰時有冇人拍晒手？

reality 可能antman

Tesseract Timeline

（美隊1）以前奧丁保管
唔知做乜去左地球
Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到 比SHIELD研究

（CM）飛馬計劃
比Doc 拎左上宇宙研究
CM（貓）拎返
係地球 貓嘔返比SHIELD
SHIELD研究

（雷神1）Fury搵selvig幫手研究
（復一）雷神拎返asgard
（雷神3）Loki係asgard收皮時偷走
（復3 ）Thanos

唔係好岩 佢一路只係為Kree做野
同Thanos係交易
結果佢發覺power stone咁勁咪又係自己要左

我覺得套戲有帶過下美國ufo 傳聞
個軍事基地應該係area 51
Fury 講過蜥蜴人，滲透人類社會
Skrulls就係呢族人

呢條女痴撚線
OXFORD LAW GRAD

美隊1）以前奧丁保管
奧丁中世紀去地球打仗留左係北歐
Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到 比SHIELD研究

（CM）飛馬計劃
比Doc 拎左上宇宙研究
1989Doc死左，Cube失蹤
1995 CM（貓）拎返
係地球 貓嘔返比SHIELD
SHIELD研究

（雷神1）Fury搵selvig幫手研究
（復一）雷神拎返asgard
（雷神3）Loki係asgard收皮時偷走
（復3 ）Thanos

我諗起有度fury講終於睇到真解剖外星人

睇真d都玩埋

唔好諗多啦
應該真係盲啦

後面鄰居果句「睇真D」
翻譯幾有心思

Thor 都唔係拳打腳踢 一樣好型

見到超粒方話欣賞拍出垃圾The Predator 同im3果個導演Shane Black之後已經唔想再睇佢任何片

我就係話人地都講It's not just a scratch
即係傷勢遠比外在睇同Fury果下o既感覺嚴重
最後結果就係盲左
btw 屌 無用左coulson份禮

我只係睇完呢套之後見到youtube推薦左佢條片俾我
入去睇下點知又聽到佢一大堆bullshit

Aquaman青年果段 dc9

觀眾低質 睇呢個post就知，平行時空喎

有一個位我有少少介意
成套戲出現嘅果個星球叫E32
第一次出現果陣，字幕係類似咁「E32 星球，地球人原居地」
我唔太係get 到，點解原居地

地球係c52定c51

隻貓崩壞左
全場爆笑

人類呢個物種原本是誕生在地球，並非由其他星球遷進。

C-52代號，即地球。

Gotg兩套都係sell「家庭」，由佢gotg1跳舞鳩打贏Ronan就知道動作唔係佢主要賣點啦

唔明點解你get唔到
套戲除左一開始之外 大部分時間都係地球發生
地球咪地球人原居地囉

好搶戲

象徵重獲洗腦前嘅身份都唔算夾硬

佢呢個講法係用左外星人個角度去睇而唔係我地地球人角度

洗走茄汁係暗示消除左身為Kree走狗呢個污點

毒撚唔咁出聲
係心入面喊

我反而想知個鐵盒係特制？
明明CA1舊魔方連飛機地下都可以熔穿
反而個鐵盒居然冇穿冇爛

睇完有個位好奇怪

酒吧CM同fury互相試探大家係咪skull

但我心諗呢兩條友先岩岩識，點解CM會信fury個D答案(咩做過咩工etc.)
你地都唔識，佢係skull，9up都得啦

啲skrull係咁死

唔激活佢咪冇事

好似係俾fitz 格硬拆落嚟

如果fury係skrull扮既話
果d答案唔會咁流暢，會食哂螺絲咁
而fury答果陣係諗都冇諗毫無保留
除左cm撚鳩佢果個問題

ca1係activated
同埋其實個立方體已經係一個container

屌 根本互flirt緊

片尾返到地球
第一句唔係問點解成個宇宙啲人口無咗一半
而係Where is fury

22:20 元朗yoho都有 thank you Stan
希望AVG4開頭都係Stan ，咁先夠完整

正常佢唔知地球無左一半人

cm,im,iw,we,we,dllm

mk

已經食左

個樣仲要 爆爆

ww個part係正既其他就

最怕d入場問三問4既阻睇戲 勁嘈

雖然唔同場，今日我自己睇，左邊一對母子，個老母係咁睇手機，仲打比個賓賓叫佢煲粥
佢一望手機我就咳，最後佢收斂左

Starforce用佢地個儀器scan Nick Fury威脅度0%個到笑死

我睇早場一到睇戲一路有條友話點解個保安員坐係架車到 坐成日架 係架船跌條友唔死

同意 本身見佢好似想保護MC咁 唔知點解覺得有故事 屌點知原來係奸 重以為可能係好人扮奸點知唔係 最尾重要淆哂底咁真係好柒

但佢把聲真係好好J

鄧不利多咪又係奸
Btw羅南個角色咁型但做d行為咁柒

Where’s fury

我都覺定純粹假髮？

Scan完Fury話無危險個下笑到我仆街

我以為會好型咁認真打一場

但係要好多地球人去左第二個星球住，咁叫地球做原居地至可以啱。
唔係就怪。
簡單叫地球人居住地就得。

留名

依個是咪拍humans 美劇果條？

真

大家搞清楚先
係全宇宙無咗一半人口，唔止地球架

屌記錯野
記錯左之後佢比kree裝左舊野係額頭
潛意識去左kree大佬個舊

十幾年前將部call機交低比fury
收到訊號番到黎見到既唔係fury 而係幾個三唔識七既人
直接問fury 係邊都好合理姐下嘛

btw 片尾係咪暗示左媽寶識量子化/量子跳躍

佢本身咪光速引擎

曉光速飛同量子化好似唔同

所以咪唔係量子化

咁點解釋片尾bw 擰轉頭先見到cm

咁架call機召佢咪返黎
未有交代用左幾多時間

專心得滯啫

大搖大擺行入av總部 無警報
從天而降撞爛天花版
呢兩種進場方式都無人知？

學識用就唔洗撞牆啦一開始唔識先要啫

我唔係針著時間
而係講佢如果係飛番黎
點解完全無人察覺

舊野連住d神經線,fitz幫佢做手術格硬拎出黎,仲要未必成功,都係博一博

我覺得係cm set 左部call 機熄果下會即時直接傳送佢返黎
1. 咁就解釋到點解佢知到部機所在既地點(paging)
2. 熄左第一時間知道出事, 所以一返黎問佢去左邊

外國好多高學歷演員
唔似香港發明星夢果d

明明vision 直頭有粒石，
都廢過sw 同cm 兩個用無限寶石能量做出黎既

開閃光燈照住佢啦下次

爆光果下好流
好似睇緊粵語殘片, 如來神掌
屈撚到洗撚打咩
捉100隻貓已經隊淋成支軍隊😾🙀😽😾

證明robot<human

咁你有冇諗捉一百隻貓要幾多軍力

應該唔係啦⋯⋯
mcu未出現過瞬移科技

到A4會解釋佢點解無啦啦到總部架啦呢段應該都係A4直接cut出黎

嘔唔嘔心左d呀 自我陶醉得好嚴重下

fury call果下已經收到order 啦
佢慢慢游返黎都得
ca佢地見未有反應先係咁call je

我反而覺得選角選得好
夠平庸，唔靚唔索，大媽咁款
但男仔頭咁，又未婚
以堅強撐起個角色，人性化

Spidy 係佢心肝
一定會係homecoming 2 出

頭一場格鬥已經好形象鮮明

黑豹啲文戲on9到爆喎

非洲文明主義我聽一次笑一次

即係一個做緊m記拎緊最低工資既廢青，打J幻想自己突然有錢過標基，統治世界

最柒係仲要有youtuber好似執到寶咁打哂J先好笑嘛

反派型到仆街

呢套戲呈現左非洲文化個可塑性
同埋，整左成個國家出黎，好似阿凡達、哈利波特咁，有晒世界觀，點都會睇高一線
但真係未到最好睇MCU

佢呢種最好砌

聽落咁似班sjws嘅想法嘅

睇到cm擋飛彈，打太空船果段
我以為自己睇緊高達

係龍珠

貓唔可以係太空生存

可能av4 以infinity gauntlet 嚴重損毀為由
thanos無法隨意6粒石既能力 藉此nerf thanos

岩岩變完全體 有新手保護期好正常
任撞都得

嫌佢唔夠龍珠
如果有mos質素就正

其實佢都係ko左d導彈同飛船
唔算好屈啦⋯⋯tony都做到

咁佢攞黎自用呢個係後話啦
事實上佢本身係受Thanos吩咐去搵魔方

Movie 6 好低分

但Tony都要用火力去擋
依家CM撞埋去就搞掂

同埋cm無限mp
im有限

諗起達哥
it's just loading!

咁就已經解釋左
mcu個世界觀
已經有好多地球人去左第二個星球住呢
不過我地未知咁解

Skrull會唔會仲有啲喺地球

仲有連唔到上網

事實唔係真係咁好睇
雖然佢真係交代左好多復仇者既野
但作為一套電影
拍攝手法係相當有問題
d故事推進慢到得人驚
留意下
好多過場鏡頭係好多餘既

算先進啦，95年我仲學緊畫龜，香港仲未普及上網

其實睇左咁多年MARVEL 都有啲麻木左,
無左以前果種激情,
雖然一上映都係好想即刻睇
但入到場睇又無咩話特別興
都係鐘意IRON MAN, 雷神, 隊長呢啲舊人多啲

BTW 一定要為brie larson 平反, 佢做CM 一啲都唔差,
有少少鐘意左佢添, 幾正

佢係有壓場感
大部份時間都係佢帶住做戲

正常呀，唔通好似雷神咁係都唔放電，用個鎚仔逐隻逐隻扑咩

結局咪講左我識射射射做乜要同你打爛仔交

我覺得呢套似一個超級長嘅彩蛋

Marvel感覺已經盡頭

作為一個未睇過原著剩睇呢十年電影的觀眾

先講結局 Avg3一半人消失
Cm呢個時間點出比人感覺係avg3無人夠打要快手出個勁人收尾 比起佢呢十年以往出英雄方法 完全唔同甚至係打亂曬 其次係消失左嫁人 如果avg4又出曬咁樣3就會好似好兒嬉 如果真係消失左又會引伸之後故事點拍落去（下一個十年）

跟住係續集 故事原因
如果你話cm可以開始avg前傳等等故事 無錯係一個好方向 但呢點挑戰唔會比avg現行故事低 一黎前傳故事背景老舊 好似今集咁多回憶 斷上網load光碟呢d 黎緊嫁小學雞仲賣唔賣到呢種情懷？故事延續有無現行咁精彩同科幻 要做到唔會比依家容易

如果方向係推進時間線
變左仲有無咁好故事英雄黎講 如果又再reboot 新演員會唔會有依家咁好

作為一個剩睇電影 我睇到佢遇上瓶頸

故事其實OK
不過個深度就麻麻
始終分配左唔少時間去動作場面
以及將Skrull打黑
再由黑漂返白

仔細諗返，覺得套戲欠缺左一個結構完整性，作為英雄片起源故，最重要係交代佢心境上成為英雄嘅動機，由被動嘅命運開始，由主動嘅選擇完结先叫做一個整體，但到最後都唔係好觸摸到佢打算點行之後嘅路，冇錯佢有提過要幫Skrull同埋返Hala算賬，但都只係延續起源故嘅後續更進，唔係確立自己要成為解決宇宙種族紛爭嘅存在，所以好希望CM2交代返佢終於搵到自己目標，作為24年冇返地球嘅好理由

今集我覺得最可取甚至與別不同
係果種插敍式回憶手法
完全將過去種種唔太相關野出現返
其他就見仁見智

慢？
乜唔喺美片特點黎？
(個人認為星戰呢啲唔知想點最垃圾)

我又唔同意
你覺得麻木 係因為你知道 CM之後 果套先係大佬 - A4
到下個月 A4正式做宣傳
就會全城發哂顛

不過A4後 marvel電影進入第二階段
應該會進入低潮期

你又啱既,
我相信睇完CM既人更加期待A4
我一定仆撚到去睇,

咁CM本身個重要唔係CM過去
唔係who am i
而係what am i fighting for

唔係用事件 去塑造人物
而係用面對失敗 不斷企返起身去描寫

其實會唔會好定唔好，到復4先會知？？

講真自從avg1之後
大部份人都視其他獨立電影做avg入場前既功課

有力架俠咁柒
但差過隊長同Ironman 1

不過brie戲到成個呀嬸樣，但d 動作傻下傻咁好正

如果佢之後再用返呢十年嘅formula就緊係瓶頸食老本等死，不過我睇過篇訪問話phase4之後會轉新玩法，分開street level同cosmic level兩條主線，即係spidy同CM兩類題材分家，應該唔會重疊phase1-3嘅走向，仲有X men同F4回歸，大把新野玩，淨係Dark Avengers、殲滅戰、AvX、CW2都夠玩多十年八年，之後搵返第一代復仇者返黎好似star wars 7咁sell情懷，我真係睇唔到有玩完嘅一日

導演講到明end game會開創phase4世界觀，至少都等下個月睇埋先判斷係咪盡頭都唔遲囉

Cm只係a4序章

呢個我入場前預左

師兄 心水清

唔睇條白左
影唔影響睇Avengers

佢avg4一開頭就出場

唔係話唔得
只係唔會比依家容易
電影公司內部等等等等
製作組班底
呢一刻我已經諗緊
又唔可以脫節
但又唔可以做到話一定要睇曬先知之後講咩

一定要創新，唔好玩爛第一代人
呢十年我地最主要follow up六粒石去向姐
之後唔再關事

你問Phase4有咩一定要知，我估要記熟Nova Kree Skrull呢幾個種族，即係最多重睇gotg1同CM就夠

同意...呢套 所以比我感覺係 復仇者3.5 , 又或者似西餐既前菜咁，當你肚餓咗好耐，有點沙律 比你食吓 等你無咁難頂，但主菜就來煮好 要等。如果無沙律 頭盤，又會覺得肚餓 或者爭咁小小野

到底endgame片尾會係出warlock 定係書xmen呢

支持cm sw 接捧

boss戰唔好再咁兒嬉就好

傻笑 偷笑樣

我又覺得呢部戲以介紹CM出場黎講幾好睇

起馬唔係平鋪直敘 好似CA1咁 部部平鋪直敘睇到悶

佢用回憶手法帶出佢既身世 唔會令人覺得悶 如果順敍咁拍 前半段一定悶到on9 後半段又無敵到唔好睇 而家咁樣拍幾好

D人話唔好睇只係因為知道下個月A4會上姐 覺得呢套係過渡

插敘記憶係處理得既好
反面教材咪bvs頭30分鐘

通常出完A4再睇返呢套就會加分

作為一個起源為主題既
我覺得幾好睇喎

有架仔經驗
新世界，新英雄
必要時玩回歸。
finished

向日本仔借鏡

如果CM用順敘講佢童年幾咁比人睇唔起 訓練又攀唔過條繩 比人笑 比人奚落 直程同重睇CA1無分別

乜撚叫gapgap 地

羅南射導彈係兼用卡

我睇美國隊長一果陣幾乎訓著

DC版係頭90勁惡頂

ca1中段幾悶
當年大把人屌
而家做乜又俾人推著神枱
並列im1同gotg1?

仲有Garbage
好耐無聽過電影播啲歌係知咩歌

意義上係等於拉打一號地位。
你而家睇返會好惡頂

佢成套個髮型同全身裝都唔夠佢彩蛋一出黎個時正，有個種流浪感

同埋呢種套路的origin story睇了好多次

我反而想佢快d出nova
Avg3輕輕帶過成個新星軍團滅左
唔知會唔會直接出nova

長直髮靚好多囉

明明女主room個時好靚
呢套硬無一種好正既感覺

覺得無料到

其實最後大媽同mother fucker憑咩覺得kree唔會翻返地球去搵魔方
仲夠膽留粒魔方係地球, 大媽自己就走咗去, 大媽唔係天真到以為講句威脅說話就阻到kree呀嘛?
同男人射後不理有咩分別?

咪比左個call 機佢囉

依度嘅人教育水平有幾低二戰以為係90年代，點會以為係有兩粒石

Room時前半應該係冇乜化妝，有都係烏糟妝

咁俾個CALL機都係出事之後救助唧
咁同中出咗條女, 俾個墜胎醫生地址有咩分別

點解片尾見隊長嗰時無老過？

你仲當佢普通地球人？

唔知係咪同一個人,我尋晚係Megabox睇有條on9 又係話做乜粒石唔係Thanos度?唔通Thanos個粒係假嘅?

LM等睇A4 隻貓同淙熊互動

Raccoon好似好憎隻貓

一定好好笑

所以Fury自己開始諗對策囉
雖然好撚慢

冇可能假
用到粒石能力
裝埋上手套 仲假？

應該叫做休養期，呢幾年一路推高個氣氛，到A4作為10年嘅總結，之後正常都會沉一沉，不過只係為之後再推高做準備，多方面expand個mcu，不過下一套好似A3 A4嘅大片唔洗等十年

羅素兄弟，gotg果d已經唔慢啦

其實ok啦無出面講到好差不過都唔叫好好睇咁

以起源電影黎講真心唔差就算係所有mcu電影入面都唔少係佢之下佢都排到中等位左右

我幾鍾意前半part嘅鋪排唔錯喎不過記返哂記憶之後CM晴天霹靂呀倒戈嘅決心呀我覺得展現d唔夠,搞到好似有d浪費咗前面d鋪排

同埋最後大戰可能有人睇得爽啦不過我就麻麻哋囉CM勁到仆街根本秒殺戰力懸殊到呢我想睇多d都唔得好似都無咩高潮咁

我仲估supreme intelligence 會嚮彩蛋出現
然後原來係 Thanos 🙃

作為marvel fans點都會繼續支持嘅
就好似呢個十年啱啱開始個陣咁 大家都係對ironman一無所知
咁嚟緊第二階段咪當係認識更多新嘅marvel角色同故事

Btw我覺得大家應該試下唔好攞舊3巨頭執比較新呢班
始終舊嗰3個陪咗大家十年 觀感上點都覺得佢地好啲
但如果因為咁而批評新個批唔掂 會唔會有少少抹殺咗演員同所有工作人員嘅努力呢？

歡迎大家討論下對第二階段嘅意見

superhero系列第一部嚟講呢套有頭三啦
比想像中好好多

拍無雙咁係想比觀眾感覺到有新希望

佢1995開始plan avengers project
唔知第一代人選係咩人呢？

個黑妹幾好戲，睇到眼濕濕
cm37面笑果時都幾靚，正面就不了

btw
fury：it’s just loading

跟返漫畫又屌

今年剛好star wars主線三部曲完結
MCU Phase4 接力發展宇宙世界觀
(可能全部都係迪士尼嘅bigger picture)

蠢撚到出煙

不過套戲證明左紐約之戰喺Fury心中都係小事。
未去到緊急程度。

過分樂觀

我嗰場坐我前面嗰個都趁文戲拎過幾次電話同人we chat
到套戲中後段我開聲先唔再拎出嚟
2個鐘都坐唔定專心睇嘅咩

第一代應該老antman有份啦

好想快啲睇佢reboot f4
上一套真係

又reboot
算啦學homecoming咁咪算

GG俠, DS, antman 都好睇

phase 1, 2 除左ironman有邊套好過呢3個

利申:唔鍾意CA

或者老老實實其實個陣未鋪排到CM call機呢個情節
係而家後入再搵藉口補劇情

嚴重程度問題
紐約大戰都只係一城一地
A3 係全世界 全宇宙都中招
最重要係 紐約大戰 你係已經知道敵人係邊個
A3 大家化灰 完全唔知發生乜野事

貌似boot極都死...

除左金色眉毛之外其實我覺得雷神1幾好
Asgard好靚 同音樂好正

套戲好正
中間d 溫情橋段又只係搞短時間唔過火

主要都係等A4, 睇宇宙級決戰

今集個細女演員又係唔錯
cassie, young gamora, 又係做得好好
MCU casting真係好屈機

其實A4之後係MCU Phase 4
我明你係指post-avengers時期
但你講第二階段我即刻諗iron man 3到ant-man 1果期

A1 Fury就知Thanos？

果陣Loki出左黎認頭

黑妹個女之後仲會唔會出現

點解美隊e牙討好媽隊e牙係唔討好？🤔

比迪迪尼搞到咁

應該會
漫畫有講

但係以Fury嘅視點，佢只會知身邊有人消失，唔知係全宇宙有一半人消失。
而且睇左C M都知CM嘅能力只屬於能量攻擊型，
叫佢打紐約之戰會合理過處理消失事件。

睇親呢d緊有人分析埋d on 9問題…
例如點解美隊2/im 3咁大危機
av都唔幫手架
呢d擺明劇情鋪排問題無得解啦
你估真係10年前就已經諗好哂咩
有d位唔過份，駁到就算啦

解釋黎都多餘啦
答案就係av 1果陣mcu未有cm呢個plan
就係咁簡單
鐘意就繼續睇
唔鐘意就返都睇dc

正如復2張檯獲得Thor個槌嘅承認一樣

Miss Marvel

你攞唔郁佢啫冇話佢會一路壓落去

琴晚睇左

太無期望入去，覺得係焗睇，睇完覺得都算係咁。

之前睇trailer 太悶，估唔到會放咁多笑點落去，雖然係幾爛，同老土，但未至於笑唔出。

對比起10年前開頭幾部marvel movie, 呢幾年啲新片感覺成日格硬都都塞啲笑點，感覺愈來愈老尷。 過左龍走火入魔。

開頭Stan Lee 睇到眼濕濕全場拍手。

唔太鐘意角色設定性格，死唔服輸，有啲煩。

局長隻眼比貓整親張圖，本身未睇部戲已經廣存。一直以為係大家腦補笑料一則。
點知真係拍左出黎，有啲意外。
上wiki 睇過佢點盲眼marvel 本身已經有幾個version, 都係戰傷，彈碎片入眼，搞到咁多年視力下解，之類，冇一個係比貓整親。

再睇下上面張相，都唔似係比貓爪爪傷。

所以見有啲人話marvel計劃左佢隻眼比貓整親已經十年前，唔係太同意。

覺得呢條橋係近年先諗到，加落去做gag。
(不過始終marvel movie 同正史不嬲都有出入，所以接受到)

fury 捉貓攻擊敵人噴觸手搞到我覺得自己好似睇緊men in black

agent coulson 同 Ronan 太少戲份，有啲失望。

Carol 把聲估唔到咁好J好淫 ， 覺得同佢個外型同性格設定唔太夾。

唔太滿意sheld咁快有短名個bug, 編劇冇做足功課？同點解後期咁多人都發現唔到錯處就流左出街。

popcorn movie 黎講so far so good.
有視覺有笑點電影一部。

但對比其他marvel 片故仔就唔太吸引同完整，流啲。自認老土，鐘意睇啲要失敗成長過先變強故事。呢部太跳制，各方面都唔太啱胃口。
同感覺上都係靠女權，黑人啲point 去做下話題，吸引人入場。

片頭，fury 與貓同彩蛋最好睇。

睇完彩蛋一，cap 一出場已經濕晒

快啲上A4啦已經忍撚唔住喇

以上純粹個人觀點。

點解冇人覺得雷神會係救iron man果個 佢宜家可以隨時召喚彩虹橋 去邊都得

彩虹橋點射去一架唔知咩定位既飛機到
cm都話可以飛去兩去撈下針

最後可應係tony+nebula自救
又或者係pepper著救援裝甲去救

大把可能性

DC fans只會留低一句because he’s Batman，Batman好撚醒，睇通晒，計好晒，冇得輸
而家Nick Fury信任Avg解決到NY危機就俾人質疑

Miss Marvel係南亞喎好似

唯有觀望A4

有無人發現到有個BUG?

1940S: CA連埋粒Tesseract 跌落海

1990S: 粒Tesseract 去左太空，最後係Nick台面

2000S: Avengers Nick Fury 救返CA，同佢講，撈返你個陣，都撈到粒Tesseract

咁點解中間粒Tesseract 會去返太空？

我睇個場勁多女睇前睇後開電話打卡睇marvel大媽。(威威？)

睇完又聽到好多男友歷史學家上身解答女友疑團。

救命.....

香港問題啦。。。。
機會少，乜都講關係

係咪中間我有咩理解錯左，求指點

忽發奇想
如果交代埋Nick呢次突發處理外星人s衝突事件有功，同Skrull建立友好外交、解救Kree打地球危機，所以俾Shield高層賞識升佢職，負責草擬一個人類對外嘅防衛機制，咁啱遇著Peggy Carter退休，Alexander Pierce為左私心推Nick上位，成件事好似仲精彩

如果呢部有Peggy客串都會加分

好似外國都成日話fd介紹入行

如果Charlize Theron後生十幾年 佢真係好岩做CM

原來Brie Larson真人有1米7 但睇戲唔覺

睇上面時間線啦

做cm童年打棒球個個小妹妹好可愛

fbi

一直覺得佢好岩做

雖然好似ca出現過

女神

次次都有d 唔留心睇/ 唔睇哂兩個彩蛋 既人
出黎9up捉人bugs

原來係佢

好可愛

佢有講話佢開頭唔做律師做演員，令到佢老豆唔開心
典型亞洲父母

CA2

唔係好記得，魔方係咪喺AV3到成粒碎咗喇

大片細片都會有bug, 太平常

算啦

係 淨係入面粒space stone

有bugs 唔係問題
最大問題係d人唔留心設定 自己睇唔明就話bugs

係聽完人講仲要死唔信，
火都黎

A4 cm會唔會keep住彩蛋個髮型

見唔到方面正好多

根本姣西
一開頭都聊反派條友

因為捉到有bug就巧叻叻
見到人地見唔到既野

題外話頭兩三季好睇之後越嚟越垃圾最新個季係未睇

Sor... 真心唔太明，可唔可以請教下你

Kree 小隊入面有個攞劍嘅黑人
係咪同GOTG 1 同starlord 講who嗰個

仲有啲唔睇又唔信人
真係屌佢老母

fury 冇講mother fuck 好失望

有

關於點解復仇者聯盟1,2嗰陣唔搵cm，要去到3最後先搵，我覺得最主要原因係嗰局面控唔控制到嘅問題。復仇者聯盟1,2入面雖然好危險，有打唔贏嘅風險，但fury始終都觀察到嗰局勢，見到復仇者聯盟仲打緊，未去到最壞情況。復仇者聯盟1嗰陣fury講過話除非確定復仇者聯盟失手，唔係都唔會用最後手段。但係復仇者聯盟3嗰陣fury對件事係一無所知，喺佢見到有啲唔對路嗰陣隔離啲人同自己就開始化灰，所以先會做定最壞打算，叫cm

邊度？
我miss 左？

Marvel無可能啦
都無zack

迪士尼邊會俾佢講
Avg3同今次俾佢講左一半算係咁啦

另外變形人科學家改裝過架Quinn’s Jet
會唔會解釋到點解Avg2 後Hulk 會飛到去第個星球？
雖然都係有少少bug

今次邊度講左一半
真係留意唔到

比貓抓個度

比貓爪個到

可能啲人笑得太大聲
聽唔清楚留意唔到

諗諗下下個月24上avg4
驚期隊長可能都仲未落畫
到時可以即日睇下兩套

發現marvel啲星球sss基本上都同地球重力一樣
同都有氧氣

比d時間自己消化下劇情同設定仲好
你睇下呢到

mcu有諗過a2出cm,但Kevin Feige有遠見覺得唔好咁快比人見到一個人地又唔熟悉又強勢既英雄

不過a2如果fury有拎過部call機出來扮緊張過下鏡會好d

反正人地果陣都唔會估到有咩用

氧氣就無謂反駁啦
重力既話 泰坦星係輕d

望到果刻都係咁諗

其實係粒sapce要諗下時間性之外成套都無咩需要用腦啦

俾隻貓抓傷之後

係佢黎
之黎幫羅南做野

endgame. 個wiki

宇宙第二強

同意，當年CA1 都有人話悶，而家睇返都不知幾正

其實套野唔係悶

係主角太強，所以無乜激動位

一開始call佢番黎一槌打能死thanos咪得

咁又唔會
今集班2打6 avengers好多成員都可以單拖應付
但強如hulk隻抽都輸thanos

個個都唔記得左thanos無用手套單挑輕取hulk

番睇左五六次

Quinn jet 本身就係高性能

不過睇嚟個技術就應該係來自skrull同Kree
仲有光學迷彩技術都應該係

講好bug
冇好似無人提過次次跌落地球都係去左美國

岩岩睇完，冇BOSS打唔夠過癮，戲情好多戲都用過，知道真相之後去到後期就開外掛打走哂人地。

avg3 benard飛落英國

YOUR ASS

因為一跌落中國就變左流浪地球

原本2想出cm , 取消咗

黎緊有第6季

我個人就覺得homecoming唔算好睇
可能我唔鐘意佢寫到gg好似ironman跟班咁
我明佢係高中生乜都唔識(唔啱聽屌細力啲
同埋可能唔鐘意tom holland

乜咁

你不如話日本英雄啲奸角次次去日本

如果去中國比人禁左片啦

奇異博士 香港囉

講真隊長同雷神都分別係第二集(ca)同第三集(thor)先洗底
但ironman就開咗個靚頭跟住第二三集比較失色
所以打和啦

利申 本身都唔鐘意ironman 但睇完avg3就覺得佢做咁多嘢個出發點其實冇錯有返少少好感 (主要都係套甲幾型) 雖然成日都出事

呢度上太空用要用面罩，結尾無用

只能夠ff佢越來越熟自己個能力
發現自己係唔洗罩都得

不過金身係幾型

第n件出黎懶醒話bug
收皮啦

我沒記錯thanos戴住手套同hulk隻抽，雖然沒用寶石能力，但係寶石能力被動加成左落thanos到，加埋thanos本身自己都好打得，所以hulk輸正常

有冇至高智慧既背景

按credit scene咁睇
隊長見到CM個陣仲未剃鬚 咁即係CM係Endgame已經出現
連埋先前啲leaked photos 大膽假設係 巨腸叫CM救Tony
救完應該有啲小挑戰係地球打 等佢可以showoff下
例如仲有啲outrider係地球未走 或者之後成班人一齊諗計點返去過去 但部機要大量能源供應 要靠CM係呢個時空供能比佢地回到過去改寫歷史 Thanos知道所以阻止佢地 CM一邊頂住 一邊供能

總之最後大戰都係靠原祖幾個打低Thanos 而唔會因為CM係到開無雙輕鬆KO Thanos而冇哂故事性

純大膽假設

mcu設定係thanos握拳先用到寶石能力

導演解話講過 個幕Thanos冇用stone力量打低Hulk

Coulson打比Fury個幕就有驚喜

成日漫畫覺得好煩

我諗d人話打鬥好係指呢一個scene

其實黑豹係有深度既，但你buy唔buy又係一回事

nolan版3集海量啦⋯⋯

我都好憎要人睇前導小說/漫畫先明下集講咩

所以睇美國野好睇就算其他少理

發現好似好多人話CM入面已經直接叫得出Shield 係bug
但Iron Man最尾 Tony臨出去做記招之前，Pepper多謝Coulson 個部門(想講全名)，之後Coulson 咪話直接叫佢地Shield就得，點解好似講到後期先有Shield 呢個簡名？

仲有九成九咩世界，宇宙都係講英文/識英文

wankanda 係ny10倍avg3片尾有交代

我睇片頭個陣直頭喊左出黎

乜咁正

覺得個導演好貪心，套電影想做好多野容納好多野。
講Kree對Captain Marvel啟蒙，CM同Fury嘅火花，CM同老友嘅姊妹情，CM嘅過去，CM嘅能力同性格點影響，警匪元素，星際大戰，90年代風格...等等，但全部都係點到即止，沒太多嘅深化搞到套戲好似有好多野但睇完都好似咩都冇咁，完全應該好情緒化嘅場面因為深化不足搞到咩都感覺唔到，而套戲真係太多笑位，有d真係幾好笑但有d位用嚴肅嘅態度黎做比較好個人認為

前導只係十幾廿頁, 一套電影都係1~2本

好似好合理，但係浪費左cm

咁avg4主角一定係班元老

睇完覺得只係好普通既英雄起源電影，但唔知係咪因為之前一路所有marvel既戲都睇曬，呢套戲又算多彩蛋，睇完之後好似成個picture出曬黎好有feel尤其最後nick打計畫書個到想快d睇endgame

重點是睇圖好悶

睇完,原來人物介紹嚟,劇情特技都唔多掂

咁前導漫畫有冇解釋返點解ancient one唔係avg1個陣出黎幫拖?

Mystical Threat

所以中間場打鬥同埋Thanos上前阻止 佢一定有打鬥戲份
係最後逆轉未來 靠元老5子大叫Assemble 打敗Thanos齊石計劃

A3都係兩邊大戰互相交替咁影
依加呢個假設都有啲似Antman2 Hank入左quantum realm同出面既現實世界保住佢計劃相似

其實都唔係要你睇先明
只係漫畫將細節野串連埋一齊
你有將幾套電影串埋一齊的話, 其實都有答案

不過marvel俾返個官方答案你咁解
都係果句啦, 唔睇都知o既, 只係睇漫畫就直接知fury點諗, 唔睇咪自己腦補

因為coulson係im 1 時同pepper自我介紹時係講全名，pepper 話個名好長，coulson 就話想緊辦法縮短個名

Howard Stark揾Peggy組成Shield嗰陣已經叫緊Shield

我都覺得成套戲d戰鬥完全無緊張感，
Captain Marvel個能力設定仲勁過DC超人，
係太空一下打爆一隻戰鬥機,
呢啲CG嘢, 無乜特別.
基本打鬥打得姐手姐腳，靠最簡單既快速剪接+鏡頭遷就+對手飛開.

個黑鬼在生就可以咁玩

佢出多樣野都係想呃$$

同埋美國野真係好睇就夠，成日好多吹水好煩

本身人物設定太勁 加上呢集對手冇一個打得
打鬥情節完全唔駛擔心captain marvel會打輸
入場都係欣賞故事背景鋪排同埋CG

之前全部都只係地球級嘅英雄

Cm係宇宙級冇得比啦

算唔算表示女權

原來改名做goose 真係base on top gun
但明明空軍同海軍狗咬狗骨

有stormbreaker嘅Thor已經揪得贏,加埋經期隊長應該可以捉住Thanos劏咗佢當燒豬食,只係Thanos會唔會又power up同埋點還原返個世界兼鋪排啲人退休

咁即係個bug喺果陣已經出現。

DS前導同電影連結唔強, 可以當係了解下咩係mystic art, 佢地有咩敵人

有興趣睇先導可以自己google電影名+Prelude

Stormbreaker唔係勁過手套

"I think that key moment, though, is that Thanos was caught off guard," added Anthony Russo. "He literally just didn't know the power of what was coming at him. I mean, maybe he could have used the Stones in a different way had he understood what that weapon was, but it came out of nowhere."

你咁講其實成個Marvel都係呃緊錢, 人地畫漫畫起家, 用電影翻身, 都係搵緊食

Q&A
Q. Mother fucker(Nick Fury) 點盲？
A. 比goose抓傷
Q. Captain Marvel呢個名幾時提及？
A. 片尾佢同Nick Fury洗碗吹水時暗示咗

仲有咩可以加？

盲得好hea

只是個人比較接受影像
圖真系悶

係佢比力量懷抱緊既時候有把斧插入黎 好似射緊精到一半有把較剪飛黎插中個春袋

諗返彩蛋1, cm頭髮只係長左少少, 係咪暗示緊cm長期光速飛行所致? (相對論)

Captain Marvel 如果有第二集會唔會講佢係宇宙呢幾年嘅故事？啲boss 對應都會勁啲

唔好諗咁撚多啦

系你老母
見你又咩睇圖悶又$$咁撚樣都估到你小學雞嚟
係啊錢啊 做功課啦屌你老母

25年來唔准剪髮咩

你老母，係又屌唔喺又屌，成全你
屌你屌你老母食屎狗含家富貴生愛滋死。

冇咗本身Spider-Man 應有嘅責任感嘅負擔

出咗老翻單聲，呢啲女權閪一蚊都唔撚畀佢䁠

做你老母去做雞啦屌你老母
生仔無屎忽。
估你九成都係癡那線狗
去死啦仆你個嗅街

打5p字重咁多爹 你估電影討論po就唔撚洗屌你啲5p仔啊？
做完功課翻去上香討啦小學雞

點解有2粒魔方?係咪平行時空偷架

返你老母食屎
收皮啦屌你老母做死雞

我應該講清楚d
係佢果頭金髮係染出黎
但係彩蛋果度佢已經變左布甸頭(頭髮原色部分已經去到耳仔)
可能因為我有染開頭所以覺得好礙眼亦好明顯同佢電影頭髮造型唔同
cm離開地球成20年 廿年唔染而且有剪頭髮個結果會係去到佢全頭原色
所以我先講係咪佢一路都光速飛行
的確我有可能over elaborate, 等到avg4就會知

罵人啲字眼都係咁小學雞

CGI好靚喎 回春超勁

一時貪快用別字唔撚得嘅
再黎唔會同你班人面狗客撚氣
屌你老母

依套唔係講緊以前既事咩?
時間線係單眼佬未盲

之後先係美隊個到比人搵到出黎

你食屎
屌你老母人面狗
死仆街
去死啦

應該8成其他電影落晒 讓路俾AVG4 好似上年咁

超人一個清咗justice league 同Steppenwolf喎

DC算啦....

慢慢發癲啦傻仔
記得問媽媽攞錢買玩具

魔方= CM -> CA開始 -> red skull拎走 -> 一齊凍封 -> 同CA一齊解封 -> 比LOKI 偷走 -> space gam? 係唔係咁?

BTW , 漫畫以前係叫gem , 點解無啦啦依家會變左做stone

剪頭髮

記得柯完屎食飯
呀唔喺
柯你老母嗅西呀食屎狗。

漫畫宜家跟咗電影做stone

超級英雄25年廁所都唔洗去架

噢 , 我覺得gem 貼切D姐無乜野

食飯都唔洗

睇完

Captain Marvel會唔會勁左少少，攞自己撞爆啲戰機

我都未睇

我仲同啲朋友解釋skrull invasion

變老又得，變嫩又得，得左

屌打dc jl超人下爬

睇返我前面補充先啦, 係講緊個布甸頭
而且本來打中cm o既能量就係用黎實現光速飛行

Tesseract Timeline

美隊1）以前奧丁保管
奧丁中世紀去地球打仗留左係北歐
Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到 比SHIELD研究

（CM）飛馬計劃
比Doc 拎左上宇宙研究
1989Doc死左，Cube失蹤
1995 CM（貓）拎返
係地球 貓嘔返比SHIELD
SHIELD研究

（雷神1）Fury搵selvig幫手研究
（復一）雷神拎返asgard
（雷神3）Loki係asgard收皮時偷走
（復3 ）Thanos渣爆

sor, 未睇

掂呀喂

仲有呢首

捨身撞擊
根本讓哂雙拳都夠屈人機

嗰隻係一隻危險性極高嘅外星怪物
一啲都唔hea

i like this one

一早覺得佢等同superman

咁我覺得大超勁d

大超？？？

漫畫好似係咁上下級數

氪氣石搞得掂超人
cm仲要花時間睇下有咩弱點

女人的弱點呱.....

咁多個𡃁妹最得意都係antman 個女

呢個timeline 下個post 要擺第一頁

冇問題

識貨
琴晚戲院睇果幕唔知點解扯左旗

痴撚線

我覺得佢係好似比人lead住要做乜做乜咁
不過如果又玩uncle ben個套實會有人屌
雖然後面佢都明白唔可以依賴套衫去做gg

Dc好似唔識死有shazam
冇改錯hellboy好似都係4月
雖然檔期早過avg4

沙讚分分鐘6億票房都過唔到

頭先上youtube見到條片關於19年已知會上嘅superhero movie trailer
睇完shazam之後 尷尬到

唔明到SHIELD手上 無啦啦會比左空軍研究
跟住90年代係局長手上但15年後先開始研究

CA->red skull拎走->凍封->老豆撈起->神盾->
CM->神盾->復1->loki偷左->thanos

擺完都一定有啲tvb死忠係唔會睇，睇完唔明又要問，答完又唔𨶙信嘅on9仔

精神唔穩定

頭先睇左11:55 星影匯, $45抵撚到爛

captain marvel

呢D係大多數

oh u get my point

以為唔掂果d，分分鐘會爆升。

瞎你老母，大陸仔

我買沙贊收得

點算
越黎越覺brie好cute

又有咩bug 都話 hulk 入左蟲洞

今晚八點睇，等收工飛去戲院睇

係大氣層內點入蟲洞
都無正式講過quinn jet可以係太空飛

唔知大家有無留意到佢有一次回憶
跌左落地 起返身嗰時隻手已經有光

但明明爆炸之後先拎到能力

會唔會係我睇錯

有機會想重睇多次

Imax 版好正

男演員演技排名：

Nick Fury>Jude Law>Talos>all

個女主角有d角度睇會覺得幾可愛,有d角度睇又好似阿嬸
唔知j唔j好

J

睇反 av1 粒宇宙魔方就係 老是常出現

你唔好咁痴線啦
你咁講
Avg1 洛基係蟲洞跳出黎個下
成套電影唔合理啦

仲未計雷神 用左n次彩虹橋

對波都夠j

可能研究左10幾年 就係整到復1 比CA起底個堆武器

隻貓有冇出現過係其他戲?

之前雷神出現>((selvig/jane研究先有D結果))>shield撻佢地D研究資料>fury先搵selvig埋堆幫手研究tesseract

好似開始愈講愈遠

連登版Infinity TesseractS Timeline

（第一粒）以前奧丁保管
奧丁中世紀去地球打仗留左係北歐
Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到 自己珍藏

（第二粒）飛馬計劃
Doc 帶黎地球研究
1989Doc死左，Cube失蹤
1995 CM（貓）拎返
係地球 貓嘔返比Nick Fury
Nick自己珍藏

（第三粒）Timetravel嘅Fury冇自己珍藏
搵selvig幫手研究無限手套
（復一）雷神拎返asgard

（第四粒）Timetravel嘅Loki係asgard收皮時偷走，幫Avengers拖延Thanos
（復3 ）Timetravel返黎嘅Thanos渣爆

另外仲有兩粒end game會講

我果場有人影相 俾戲院職員勁大聲話
抵死

開頭悶到訓著，

第5粒>>
Thanos Snap用個粒係假
CM係發生係snap之後 原來宇宙有一粒真野
再由goose帶返地球
而家fury變左灰 但office有粒tesseract
Thanos係農場自己拎住粒假既tesseract

嗰個應該係kree比佢嘅false memory

S.Lee真係畀你舊垃圾激撚死

套戲認真麻麻
之前Marvel啲戲就算拍得一般都會有啲特色(Dr Stange玩視覺效果,Ant Man 2玩變大縮細)
但呢套睇完都唔覺有咩嘢令我留到深刻印象
同咪啲90年代nostalgia都真係幾夾硬嚟
無啦啦up句reference/播首歌就以為好有feel
不過我睇IMAX會加返少少分,有幾個shot用盡IMAX比例拍得幾靚
整體嚟講我會比5.5/10

淫底

有雷神1 2 係底
點都唔會最差

仲廢過redskull果陣

上面有時間線自己睇啦
marvel 依d大路野點會錯

應該唔係了
Kree想佢覺得佢嘅力量係Kree比佢嘅
應該唔係咁

真心無得再低

拎呢啲比無意思啦
不過套嘢肯定係Phase 3最差

真心 覺得蟻俠2 仲差

話時話......
兩套suit有無關係呢

最搞鬼係隻貓

其實差唔多料
不過我見蟻俠2變大變細有啲gimmick先會覺得佢好CM少少

Shield係廢過Hydra呀
俾Hydra直接玩殘
人地拎住粒mind stone仲整埋sw同qs出黎

戲入面嘅Shield真係廢到一個點

cm 我會俾7分，想二刷

今年係咪得返復仇者4同gg俠兩套marvel戲上?

Dark Phoenix

啲演技同笑話位好硬

點都估唔到呢張圖原來係劇透黎

隻貓去左邊？

50%機會化灰

套戲唔太出色，但come as you are突然起歌嗰吓個人震咗震

無諗過佢講得咁認真
會係咁樣就無左隻眼

女主角比想像中出色，個厭世眼神

主角童年至成年跌低起身畫面有就有
但其他年歲嘅描寫得太少搞到起身嗰吓唔夠有力
當然，呢套唔係純粹captain marvel成長記

content farm啲改圖真係柒到喊

睇到架好似quinjet上到太空變有重力果下
想到部機有gravitonium

同埋拎整復活Coulson藥條外星人屍
會唔會就係呢次留低

對波好似假假地,波大lin細又好硬咁

就係唔覺有

呢part好好 睇到我樹起手指公

下面個張係avg定美隊2黎？

識唔識分乳頭同乳雲…

簡單一問，有得屌屌唔屌

成個post好多腦補俠

成日比人滲透
又Hydra又Kree又Skrull
真係抵佢CA2被人解散

唔會好想屌
但免費應該會屌

係阿

咁係邊個

你啱

睇CA件衫都知係CA2啦

lm 睇少左你個AVG 定
CA2 嚟

係
之後話人睇得唔夠detail
要人重睇點點點

覺得fury咁就盲幾搞笑
由ca2已經想知佢到信錯咩人搞到盲
再加上都大概估到今集會講
每次見佢打就諗係咪呢到比人整盲
點知最後居然係咁，一定有人會屌，但我覺得呢啲驚喜就係mcu 先敢做

今日睇完
比預期有少少失望
可能係我期望太高
Overall其實係中-中上
佢可以令到成個marvel宇宙更完整
例如avengers 個名點黎 nick隻眼點盲 魔方點解會係地球等等
銜接A3到A4亦重好順
但如果以一套獨立既英雄角色電影黎睇
打鬥既張力真係做得唔岀色
角色拍岀黎亦唔夠代表性同獨特性
講堅強 其實marvel 入面有邊個唔堅強
感覺就好似完全係為打低thanos 而做出黎既女超人
而唔會好似im同ca咁具代表同深刻
唯一獨特可能真係佢係女英雄囉

有冇人覺佢撞爆完太空船之後係羅南前面個下合手好似超人梅比斯出死光個特效

今日喺澳洲睇, 全場拍掌

LOGAN!!!!

有冇巴打諗住二週目

真心唔好睇

真係要小心
m狗一定會講：覺得唔好睇咁你返去睇bvs啦

漫威宇宙最強英雄不是叫假的！《驚奇隊長》昨（6）日在台開片票房創下佳績，以台北1050萬，全台3445萬的超高票房，超越《黑豹》、《鋼鐵人》、《美國隊長》、《雷神索爾》、《蟻人》、《奇異博士》，成為漫威電影宇宙（MCU）原創英雄的開片首日票房冠軍，更是今年的開片票房冠軍。

台灣

近期兩套cg大作 蜘蛛俠同戰鬥天使
呢套d特效完全比下去

返去睇jl好d

又搵到一隻傻閪dc狗
係啦係啦你bvs最撚好睇最撚有深度啦

返去煲多幾次jl洗眼啦dc狗

ss啦，話晒都攞過奧斯卡

有無人分析下cm片尾captain america髮型仲係頹佬樣，但係預告係短頭髮

預告可以係假
Avg3預告夠有hulk啦

marvel預告不嬲fake
btw captain marvel個樣都好殘

飛幾個銀河系番黎係辛苦

最後復4嗰到，cm個髮型好靚

Hulk

點解隻貓咁犀利嘅識吞人？

It's not a cat

打鬥真係係唔好睇，人肉版ironman
用個身撞爆晒d飛船唔知邊套戲定動畫都有

因為真係跑得好快

分心俾人偷襲
唔係嘅話
啲19black order點够佢玩

個綠色人殺人前叫佢老婆掩住個仔隻眼唔好睇，但佢果仔望左一眼，係咪伏筆黎

可能reboot過佢

隻野勁到無得解釋㗎？

Flerken Weaknesses
Alien aspects are accessed through their olfactory. If somehow muzzled, a Flerken is helpless.
From Fandom, 有弱點唔係無敵嘅

佢贏唔贏到thanos

對住intelligence無端端輕易爆開頸上邊舊嘢有冇人解到話？決心大過一切？

撇除MCU
就咁一部電影睇
確實無咩特別
平平穩穩

悟空變超級撒亞人洗唔洗解話

班kree一直叫佢控制自己啫⋯⋯

Fury肓眼之後隻眼係咪有 功能/技能 加咗落去

ca2

劇中唯一連接，應該係coulson本身係戲到死咗 但解釋點解佢會返生
之後d劇情就無關
劇有kree出現 但都無關

有錯請指正

够你老母

唔計手套都仲有一段距離，要成team人圍嘔先勉強打贏

女主角唔靚但大波

我諗成個連登得我係覺得女主角好靚
我睇完個感覺好似睇番雷神1咁

佢把聲仲正 聽到射
原子殺姬型到

我覺得導演功力唔夠就真
女主真係唔差 服飾上都出好撚大問題

同另一套由女英雄wonder woman擔旗嘅電影相比

Captain Marvel推動feminism得有啲硬 令到好多人唔鐘意呢一種嘅宣傳手法

而角色方面 CM比較缺乏深度 冇乜做角色上嘅建設
WW強得嚟會見到情感上嘅軟弱 但係個人覺得 Brie Larson做CM感覺生動啲 而Gal Gadot反而做唔到果種 擔大旗 係套戲由頭到尾嘅感覺 亦都缺乏一種霸者嘅氣質 如果同Elizabeth Olsen比 都係感覺Brie比Elizabeth更壓台

有啲人會揀其他兩個好多時係因為佢地靚

WW除咗一開始同no mans land好睇之外 文戲其實好悶 Aries個part更加係垃圾

CM一開頭用多啲拳腳因為比人限制住 反而比人感覺強得黎又有啲打鬥睇 之後中段Skrull 人類打鬥多 CM都好少用blast 除咗一下射走Talos果到 最後開放binary power完全唔用拳腳 少咗一種到肉嘅感覺 但睇得爽 好似Thor用stormbreaker係wakanda咁 始終能量base嘅角色係MCU算新 好多電影都冇乜拍得好而又係能量base嘅角色做參考 比多啲時間應該會有改進

WW嘅打鬥之所以感覺好震撼好大關建係背景係world war 個規模大而可以拍得放啲 而且最鐘意用slow motion

而CM做唔到嘅 我覺得係MCU已經好有規模 而且之後嘅野亦都有一定嘅鋪排 令到CM變咗做整體觀中嘅橋樑 而缺乏一種突出嘅感覺 而且Skrull同Kree冇乜好勁嘅人可以同CM 單挑 Skrull呢個特別嘅種族亦都冇深入講同invasion有關 感覺係為咗之後而收埋底牌 所以令CM變得淺而唔夠震撼

希望之後可以focus多啲係CM嘅角色深度上 亦都可以更好詮釋能量base嘅角色

電視劇導演

似早餐多d， avg4係夜晚餐自助餐

我就覺得幾好睇

kree令人失憶的技術、頸後的干擾器. aos都有提到

粒魔方唔起二戰個陣同captain 埋左起冰到70年咩 點解又會出現左起宇宙?

殺左係閑。

無閑

睇完我覺得brie Larson 好靚喎， 佢果d 微笑甜到 唔明點解會有人話佢樣衰 又師奶....
我覺得game changer一定係ant man啦， CM都係用黎一齊打thano

ca1 尾執返好耐

今日睇完第一條彩蛋有班人就走
戲院班職員提返仲有條叫佢地睇埋先

片尾見到隻貓星人生左好長既鬍鬚仲諗住一定有返咁上下年紀

以為係化灰後先突然間嘔番出黎

我覺得彩蛋二隻貓嘔粒魔方果度係 響motherfucker 消失咗後發生，隻貓copy 多粒野出來

有個位唔係好記得想問一問
魔方係咪同隊長一齊冰封，之後比tony老豆打撈返
魔方個去向就去左今集到？
隊長就復仇者1之前先比人救到同醒返？
定兩樣都係同一時間救返，但隊長訓到復仇者1之前？
唔該巴打

？？

點解唔可以追下post.

做咩鳩
重要有正評

魔方時間表試面有
隊長唔係訓到復仇者1，佢醒返果時fury都未有復仇者計劃所以冇諗過搵定班英雄幫手，搵到去復仇者1先搵齊腳

比較想知
美隊醒返果陣 係咩年代
佢醒返好似已經係2012

藍色陳靜靚過香港的陳靜好多

魔方係CA1打鬥嗰陣跌左落海，Captain係打鬥完先控制架飛機急降炒落地，呢個時間都夠佢同魔方分開十萬九千里

係唔知點解呢個post咁多人衝出黎話魔方係同隊長一齊冰封

反而覺得佢同局長只係知己知彼
都係正義感>奴性

終於追曬2個post
求下大家唔好再問粒stone個時間線

呢個位真係完全記錯左
唔該曬巴打們
睇黎睇復仇者之前要睇返曬之前個啲

有少少反抗男權意味
呼應返以前比同袍（男人）老豆（男人）睇唔起嘅片段
：憑乜野要同你條撚屌證明？

佢應該只係ronan嘅一隻棋
到最後貪生怕死人之常情

睇完之後覺得
女主角把聲比我想像中甜好多
未睇前以為係偏向man既

第一個Credit Scene
佢個髮型遮左佢個方臉
正

Jed

最尾nick fury喺電腦del左隻字個幕加埋即刻起歌
睇到起雞皮

btw完場時喺度估end credit scene應該係cm黎到地球發現黑人fd/個女化灰
但睇到ca同bw出場個下有驚喜到

不過套野女權同黑人意識都幾重
女主角回憶果到
係咁強調白人男性既諷刺
再加上佢Best Frd講句「他們不讓女性駕駛」
去到最後Fury同黑人女駕駛架飛機大發神威

點解片尾avg4個cm好似靚d咁 塊面係咪瘦左

cm唔死純粹好彩

都係二分一機會

想問下祖迪羅去地球個陣問佢個crew member之前有無去過 條女答佢一次
既然佢係炸隊長嘅人姐係佢有去過啦 點解佢仲要問同佢一齊做任嘅人有無去過?
Sorry for 1999

CM身上有space stone部分能量，會否因此啪手指無辦法郁到佢？

咁scarlet witch就唔會死啦
劇本問題姐

睇外國網

有人鳩UP分析可能手套淨係影響單一宇宙

CM/ANTMAN去左第二個宇宙/次元

所以無事

其實Tony 啲科技勁過外太空科技未？
又追到太空船
又變武器
幫Spider-Man 著甲個度又係超快

last有幕CM轉登飛去飛船前爆一圈光，

真係有種‘呢個地球係我睇嘅’感覺

Carol邊有去咗第二個宇宙

bgm list：

pixel

* 一定唔止咁少 但至少有呢啲
手機一邊睇戲自動detect周圍播咩歌

好悶。fan 先岩睇

我都覺得有d古怪 佢仲偷睇老豆殺人

正蠢鳩

要驗腦

強大星球
以恐怖份子為由
發動空襲
入侵其他星球
逼到佢地變難民

要強行解讀既真係可以睇到好多野
不過英雄片
輕鬆睇就算啦

我都覺得好正，好有氣質，但呢個年代靚女定義唔係佢呢款

sw有stone既能量咩

罰你重睇A2

真係冇印象佢有stone能量

即係話Monica接受Skrull嘅外貌

Hydra拎咗Mind stone去研究 捉咗佢兩姊弟做研究 先有異能咋嘛

Kelly Sue DeConnick亂入

我諗又係嗰d左膠大愛嘢
叫人唔好自己歧視自己

Guardian of galaxy 都有玩復古
Captain marvel 就玩到一pat 屎
垃圾迪士尼仲要炒james gunn

又長又噚 最尾係幾型 但係屌 得個幾分鐘

我一直以為兩姊弟好似x－men咁天生有異能

提外話 Cm細個（少女）演員 同隊長拍個戲
做cm個姪女 ，又係一套好片，一套平淡手法令人感到既電影，睇完個人會好曖心有正能量亦有d訊息令人思考,隊長同姪女既互動有笑有淚，好推介比大家睇，

套戲 英文：gifted 中文 ：天賦的禮物

我男人老狗 有幾幕可以令我流眼淚 ，套戲厲害之處係冇刻意煽情去感動人，反而係用平淡方式感動到我

我一年前已經咁講

我都覺得會有伏線，可能變咗第個樣一直喺地球生活

真 女神

漫畫入面cm同war machine係情侶

啱啱睇完
如果要用一句說話概括
就係「有頭髮嘅女版琦玉變成超級撒亞人」

銀河守護隊果隻復古又唔同玩法
某程度上 係植入廣告黎

CM係將復古當成笑點
我又覺得OK
但係如果將CM用地球科技產品時種種不適應拍成笑點
應該會幾好笑

呢套好睇
隊長好warm
但係佢阿媽就

Fury比貓抓眼之後變形人老豆講左句no way係暗示緊啲咩？

隻貓爪好勁

佢知道唔係抓傷咁簡單
係會盲

其實mcu作品黎講呢套真係好中規中矩
係勝在個敘事手法帶得返觀眾

之前睇新聞講將來既phase都會以captain marvel做重心
但頭先一路睇都覺得唔夠最初三元老魅力高

唔係話lason個樣師奶唔靚，而係佢d表情動作唔夠iron man ca佢地舉手投足咁吸引，例如一開頭skull隻艦走佬佢想做d輕鬆表情咁，硬係覺得差咁啲嘢

Secret invasion

又唔可以咁比較
marvel而家班元老
已經用左好多事件 劇情去塑造角色形象
而且CM作為A4前 補完角色 系列內容
好難去寫得精彩 舖排劇情
不過預估MCU黎緊發展 應該係宇宙
CM2 (如果有) 應該係講佢離開地球後故事
發展空間大

你係咪掉轉左講
頭兩季悶到嘔 第四季講Ghost Rider同Ada開始高汁 第五季未來線同打重力王都好精彩

Google完，都冇提及過佢能力係mind stone俾佢喎，佢應該本身就係變種人

Skrull大佬唔知指咩手勢俾佢我以為佢想叫佢圍住地球轉幾個圈

我都係，以為想學star terk咁整個🖖🏻手勢比skrull

點知原來係普通起飛手勢

我都覺，佢地之間個種感覺好微妙
見到超粒方話佢地之間無火花真係一打

其實你係咪睇錯.克魯人老豆係話佢鍾意fury上司對藍眼喎

之前美國隊長3tony都係

我覺得佢set 個時間係90s 仲有好大潛力
Gog 你可以話植入式 但係導演個手法都好玩好多

Cm 完全無生氣

例如gog 1 開頭拎walkman 播歌
畫內音嘅音樂有幫到電影氣氛
亦都用d 80s元素寫到個角色本身
叉開d 講怪奇物語s1入面一開頭用龍與地下城都有幫到劇情
Cm 跌入blockbuster 拎起盒帶就完鳩左
上網個part 又係為做而做

其實marvel 電影去到gog1+2 / thor 3 /蜘蛛俠已經改善左好多
同那星cm 又去返 thor 1 2/ CA 1 個隻又長又噚又唔知做乜鳩嘅狀態

佢算做得岩岩好
個個年代女人比男人睇唔起係好普遍，同埋其實有理性既人都會一野開火打柒個呃左自己6年既仆街啦

喂屌你重睇ca2啦

In an effort to help purge their country of strife, the twins agreed to undergo experiments with the Scepter under the supervision of Wolfgang von Strucker's HYDRA cell, and received superpowers as a result, with Wanda attaining various abilities including telekinesis, telepathy, and energy manipulation.

呢個真 好多角色經Russo Brother拍過之後角色形象即刻好咗好多
CA2嘅Captain A3嘅Doctor Strange
A4嘅Captain Marvel會係點呢

其實係導演功力問題啦
加上啲精力可能放曬係endgame到，套野不過不失就pass左
同埋我仲以為得我覺得套野係抄返james gunn係gotg啲手法 一諗起佢俾disney炒左我就好唔開心

講venom果次真係笑死我
個開場又柒，評套戲又鳩噏
仲有好樣衰

跌blockbuster落 應該係間接去表示CM返落地球時係乜野年代
上網果part其實可以有好多位玩
可惜輕輕帶過

仲有個我唔知算唔算致敬位
CM偷衫 偷車 係咪向terminator...

CM我都覺得有D位做多左
真係要比較
我覺得gog2更加"尋"
不過大體上個風格 都係跟返系列

thor1&2 明顯係走dark side
CA1我反而覺得成套野個節奏 內容真係唔錯

睇完，呢套真心麻麻

啱啱睇完
經期隊長好有魅力

成日叫佢唔好用能力就咁打，因為唔夠打先叫人咁做

Fury俾隻貓抓一野就冇左隻眼會唔會兒戲左少少

captain CA1已經塑造左成個形象
CA2 captain手拉直升機
真係睇到出水

CA1 同 A1都似正直大愛傻仔，以前無人氣唔高，又成日比人笑佢得大隻大力，又無特別能力
CA2 帶住一隊人反晒成個Shield，啲魅力出晒嚟
BTW手拉直升機係CA3

睇完先發覺
MCU搵呢位唔算靚亦唔算醜
但有名氣嘅金獎女演員做CM
係刻意設計過
一直唔明點解DCEU揀咗個咁正嘅WW
MCU會搵唔到同級嘅靚女做
原來唔係搵唔到
MCU係刻意搵過非傳統男人眼中嘅靚女做
因為CM唔係俾男觀眾用嚟J（反而ＷＷ係）
成個角色設計係俾女觀眾代入
所以唔可以係五官好雕琢嗰種女神級靚女

一人對一個軍隊已經夠曬強 拆艦同埋開左雙星已經 所以夠曬show能力 至於華生cm根本唔放在眼內

就咁睇驚佢一野打到Thanos飛街

你啱 係CA3

甜笑 flirt nick

呢套好長氣 其他好睇好多

唔係貓嚟喎

豬籮call果個藍色詭修女係咪邊集出過?

Gog2 劇情係要屌嫁喇
但係叫做氣氛救左一半

Thor 1 唔好睇 但係仲叫接受到
Thor 2 口好睇 但係直頭係離譜

我其實鐘意ca1 寫角色同背景上係幾好
但係真係覺得太長氣

隊長有超能力
成班超級英雄裡面 算係墊底果一班
但係你唔會覺得隊長廢

呢個時候
無辦法一定要攞DC出黎鞭下屍

實會啦

proton cannon

打鬥幾差下 屈機係屈機 但硬係少左威力咁 冇種震撼嘅感覺

白tee幾正
漲卜卜

兩句都有印象

黑人女人其實都係跟翻漫畫放入去

導演功力就一定
但係睇完ant man2 又加 cm
同再對上個幾套thor3 gog2 真係比下去
Doctor strange 同黑豹唔叫好睇
但係都未至於好似好似呢兩套（ant man2同cm)咁

導演所有心思放嚮最後撞爆船
嚇到羅南鳩縮果一幕
班人呆咗嘅款
其實有啲《一拳超人》Feel

agree

星期6睇多次

就算女主角幾咁嬸味濃，都係入場睇架啦，鬼叫你係marvel fans咩！咪又係睇
不過不失啦，冇期望冇失望

大家覺得唔好睇其實好大程度 係因為CM 冇自己特色

銀河守衛隊
奇異博士
黑豹

上面幾套 都有自己世界觀
CM 睇落似普通科幼片

我覺得第一季後半 即係CA2之後都幾精彩
近呢兩季明顯睇到演員演技同編劇功力都進步咗
不過外景就越來越少 應該冇咩budget
拍埋呢兩季應該完TV

女主角愈睇愈正

雖然劇情上冇乜關連
但係套戲啲Kree同AOS嗰啲好夾

我都講左好多次
打鬥最精彩 就係開頭同佢上司打果場
之後就算擺啦

雖然brie拍之前做左好多野 去train up
但我真係覺得佢D動作 真係無力量感

對比下black widow 真係